[波台神探POST] 少女行山失蹤會唔會係遇到之前連登POST 個露械狂

個post 主話條友再行埋黎就要跳山, 但之後有人開post 撐個露械狂, 仲有大量正評